今日咁撚凍 我一定直接罷工

屌你老母天文台玩野

ok

thx for sharing

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

咬老綜都算罷工？

點睇你老死回歸連登大家庭

如果當年司徒老狗佢地努力爭取民主佢就唔駛去新屋嶺

唔緊要 以家有林鄭幫香港人爭取民主

天氣關天文台咩事

關林鄭事